黑幫青衣貨櫃公司曬馬講數 警拘36人涉非法集結

今（5日）下午3時許，青衣青強街一貨櫃服務有限公司，有20多人突然衝入上址，來勢洶洶，但未見持有武器，有職員發現及報警求助。警方接報到場，截停一批可疑人士，其後以涉嫌非法集會拘捕36名男子。現場消息指，被捕人士有黑社會背景，分屬不同堂口，在上址「講數」。

3點最撚熱時講數

咩年代呀

唔講差啲唔記得原來非法集結係可以喺無政治訴求嘅情況下用

嗰兩個堂口就係圖中藍衫同黑衫？

唔係咁易分得勻

我直情唔記得咗差佬原來會處理治安

有公安同志頂更，得閒咗好多

高調拉人

係唔係圖中班人

做咩阻住兩大高手喺貨櫃碼頭決鬥

是但叫黑幫搵36個人出黎
再比啲安家費佢地
真係好賺

勞（黑社會）資（黑警）糾紛啫

轉頭咪放哂, 扮乜鳩啫

想喺721 前做戲洗底

收檔啦

黑社會危害國家安全

做戲比藍絲睇

屌。黎到先知唔係，焗做

兩個堂口傾唔掂數，咪要搵呀爺出面囉

扮閪咩 九成係搶冰毒

做下戲，一陣又放番

本來呢條罪係要嚟charge 黑社會集結
諗起真係想屌老母

冇比冰？

而家做下樣扮持平，咁啲金魚腦藍畜港豬咪覺得黑狗冇咁負面

重非法集結 行街既都試過喇邊個會驚

係咪即係黑社會同差佬拆唔掂D數定貨, 想兩個堂口傾偈?

有牌同無牌爛仔內鬨關我地撚事咩

冇防暴速龍水炮車國安？

咩年代呀講數仲晒馬，仲要咁熱，用whatsapp咪得囉

藍衫好疊馬

唔記得交保護費？

收歸元朗

全部自己人
藍衫嗰班就係嗰36個?

洗唔洗用39分鐘到場呀？屌你老尾

職員打999話有班暴徒收埋堆武器即刻狗衝到

咦，係wo

大熱天時，中午日光日白講數咁搞笑嘅？

講唔掂數就用完即棄

721

心水清

共產黨沒有黑幫

佢哋應該傾緊bno平權+美澳加日台收香港人後既去向,咁佢哋可以全球搞毒品+走私生意,仲有依d害群之馬

影完相就放啦，安家費唔洗錢咩

終於有真非法集結

阿公話人地公司收5點
冇辦法啦

限聚令呢

派系鬥爭

多得D聖人法官

個職員一定淨係話
「有好多人聚集」「好驚」啦
班仆街上曬腦
嚟到先知冇人打

自己人

應該話公安同志嚟到
唔擦吓存在感好可能失業

熱屎辣辣去講數 難撈
阿公叫到唔通唔去？

引班黑出嚟，模糊視線以為無警黑勾結
721就到，咪扮嘢啦
黑警！

屌 諗起哩幕

真
非法集結玩得出啲咩
冇牌狗食過唔少啦，真係有料先拉人都唔遲
擺明做show

721近了

警甴唔找尾數，仲要拉人

搭兩吓膊頭咪得囉
冇著i love popo衫咩

以前啲黑社會應該以被人拉過好多次為榮
依家？求其係街搵個細路可能入臭格都多過佢

諗住入黎睇啲名屌

因為唔係 忠誠勇毅 1xk?

如果着白色衫洗鬼俾狗捉，啲狗見黑色衫就非法集結

咩年代呀用zoom啦，順手俾啲狗聽埋嘛

唔係 忠誠勇毅 1xk 所以要拉？

好心下次去有冷氣地方傾

強仔，自己人呀

721呢？

咁熱 有咩入冷氣地方傾唔得咩

唔明 講唔掂數??

垃圾黑社會
仲要出黎講數？？？
咩年代呀屌你老尾
用zm 用whatsapp講數啦屌你

btw, 仲做黑社會直接做狗仲好搵啦屌你老母

自己友

黑社會唔係用we7講數,大熱天時係條街到講

本來對付黑社會嘅法例變咗對付香港市民

其實非法集結係要引起公眾恐慌

ot 無補水 3點肯出算係咁

721誓師大會嗰班人仲未拉

721 個班人 係咁上下質素，
做狗對個班 低等黑社會黎講 好高學歷架啦
字都唔識 個種牛屎先可以 合格做低層黑

好多黑衣人 蒙曬面 有刀
即刻狗衝

撈黑就係因為考唔到狗呀ching
地底泥中嘅地底泥
唔好咁大期望啦

做狗先係慘果個， 黑先係佢地正行

非法集結原本係用黎對付黑社會曬馬

係咪調轉左

班黑社會都幾廢
我地1個人行街就非法集結啦

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

咩年代啊...discord啦

Good take!

𨳒 唔講真係會唔記得 有無人跟進

最近手足做埋黑社會嗰份,差佬都唔記得香港仲有黑社會

你條木嘴今日冇畀人拉到咩咁多嗲嘅

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

兩邊講唔點，一野拉哂36人

開zoom講數咪得囉 廢老

黑社會變condom

俾唔夠數d呀蛇唔夠食咪拉鳩你地

721......

咪就係真係好撚荒謬